太古站大量狗沖哂入站打人同記者

屌佢老母啲狗沖哂入去打人
拎英國旗既婆婆比狗打傷哂

有冇搞錯

落地獄啦

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

阿婆都打，唔係人